賣一張廿六號陳柏宇 演唱會 2018

陳柏宇 演唱會 2018
演出日期: 2018年12月26日 (尾場）
門票價錢: HK$780
演出場館: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
演出時間: 晚上8:15pm

門票送窩心限量版聖誕禮物乙份☃️
詳細請私訊了解

面交 任何地鐵站
Tg: Cccccccccc1111

今次包唔包我睇到扯旗先，會我一萬零一蚊都同你買

我出2萬 但我冇Tg ，呢到傾？

蝕讓 $600